# Карточка тестировщика

*ФАМИЛИЯ*

*ИМЯ*

*ОТЧЕСТВО*

*ДОМАШНИЙ ТЕЛЕФОН* (если есть)

*МОБИЛЬНЫЙ ТЕЛЕФОН*

*КОНТАКТНЫЙ E-MAIL*

*МЕССЕНДЖЕРЫ* (указать любое количество)

Данные подтверждаю (дата).

Заполненные данные перешлите по адресу <vadimrevich21@gmail.com>

Помните! неполностью заполненные данные могут привести к отказу в регистрации.
